點睇政府部門口罩保護衣任拎唔嬲

講緊最大部門

樓上

慘

quote乜撚

笑左